搶購要搶到幾時

搶完未阿 diu
搶廁紙搶米 咩都搶一餐 去惠康行一轉
咩都無 個架空到痴線
癲夠未阿 香港人
有貨都比你地搶L到無曬貨 抬L高曬d價

人為缺貨

唉

一早我都講咗入少少啦，人為咪一樣又係缺貨

癲夠未阿 香港人 無腦藍絲

搶到你地要臣服習帝為止

藍絲制造恐慌